個腦裝咩先可以整到呢段片

CLS簡直係藝術品

成個天都係動物個位好正 好魔幻

Lm

好似GTAV戲院入面個套無厘頭藝術電影

又幾好睇